Nokia 有個好開始！回歸首年銷量報捷

Nokia 終於返嚟啦！雖然跟 Microsoft 收購前的輝煌成績還有一大段距離，不過今時唔同往日，Nokia 今年重新出發，原來亦取得唔錯嘅成績。根據著名市場研究機構 IDC 的數據，現時 Nokia 的全球市佔率已經佔 0.4%，以現時智能手機競爭非常激烈的市場計算，算是有個好開始。

Nokia 有個好開始！回歸首年銷量報捷

今年 2 月才在 MWC 2017 發表 Nokia 重新出發的首部智能手機，負責的 HMD Global 高層早前透露公司已經售出數百萬部智能手機和過千萬部功能手機。日前 IDC 亦公佈了他們的數據，該公司的研究部門董事 Francisco Jeronimo 認為 Nokia 有一個非常好的開始。IDC 估計 Nokia 在芬蘭已經成為當地排名第 5 的手機品牌，全球市佔率達 0.4%，單單上半年就已經售出 150 萬部智能手機。

有分析指今年首季在大陸售出了 10 萬部，到第二季全球銷量已經達到 140 萬部；估計第三和第四季後，Nokia 智能手機的銷量會超過 350 萬部。旗艦機 Nokia 8 和預計會在稍後推出的 Nokia 9 都有望在第四季的聖誕消費旺季帶動銷售，預期 Nokia 回歸首年應該能達到銷量過千萬的成績。

本身都想買, 但部機外觀好樣衰

其他地區唔知
但香港旗艦行低價策略頂死華碩 算幾成功
但6用430 買唔落手

本身想買8 但個相機真係唔夠好

如果6用625/652 一定頂死好多機

有冇人用6個touch screen開始時不時發癲

唔太緊要既 買低價機既都好少睇重spec
好多買低價機既人都想部機襟用D 所以一有Nokia D人就會買
而大陸機就

部機係幾好，但個相機

多間廠入黎市場玩下都好嘅

如果部Nokia 9都做到同u11差唔多價
大把市場

點都唔算3 分天下，
*** 23.8%
apple 12 %
huawai 11.3%
oppo 8.1%

lm

無得換電，寧願買返低階機

你 小眾人士

樣唔係好得.....好山寨feel.....

hrc去左邊

htc一早做左other既other

用625 652 就唔係賣2088

小米係咪都轉中高階後收左檔

紅米仲未有nfc都唔值得買啦

貴幾百又有lg htc asus

小米個kernel一日唔放出來都唔會再考慮佢

htc U11 life平價又係Android One,點睇都好過小米

已經冇nokia味

等nokia9中

same
9仔

in Nokia,we trust

驚天大陰謀
搞咁多嘢出嚟就係為咗呃你情懷，背後一定仲有好多陰謀

OEM定ODM先

apple都係oem

請問有咩分別

OEM = 你出圖紙搵廠同你做 (代工)
ODM = 你叫間廠同你畫埋圖紙生產,貼你個logo,有d有良心既ODM就用返原廠standard,有d就真係得個名 (貼牌)

thanks

IN Nokia WE TRUST!

nokia 6賣做工

想問下依家邊間廠係貼牌機？

pixel

下一代可能變OEM啦

HTC 代工算係比較好喇

nokia9流出圖好撚柒

講真有平價Nokia 仲點買炸彈呀

in Nokia we trust

有冇人部Nokia 6近呢幾日突然食電到痴左線

個相機仲衰過以前808

港島區那裡可以買3310 新版？

到今日仲係咁撚食電呀。。痴L線 。

Nokia 7 公佈

The device will be offered in Gloss Black (pictured above) and Matte White. It will be available in China on October 24 for CNY 2,499 (that's around $377 or €320) with 4GB of RAM, and CNY 2,699 ($407 or €345) with 6GB.

有時我懷疑係Google Play Service之類update咗，搞衰一D嘢令到部機Doze唔到，我部V10都間中係咁。你試下較Location去Battery Saving？

請問點較

我連呢部機本身有無kill apps或唔比d apps自行啟動既功能都搵唔到黎set

如果無，請問有冇好推介

部機係咁彈d通知出黎

冇，但自動旋轉太敏感